[杯水車薪都想提議下]搵過一日幫襯翻蘭桂坊啲bar

今日封路大家有眼見，市民無得入去啲酒吧餐廳幫襯，提議下會唔會搵翻一日翻去幫啲舖頭追翻啲生意額，萬聖正日係無左喇，我地出黎算係少少心意，希望可以connect翻更多人去對抗政府各種不合理既政策/安排！
日子如果避開五六日標準旺日，週一至四其中一日去效果明顯啲。

利申：平時無落開bar，但見新聞有出無入真係好過分，提議黎睇下度唔度得過

黑

盛智文係藍屍 不了